[拋磚]海洋公園執笠之後

變成海洋大學 sea u

山下面就係campus

山上面就係hall

地段景觀98.167%起樓

起咗都買唔起啦屌

唔洗買，直接做狗隊宿舍

Universal studio

到時咪大陸人去

變返個海sea sea sea

比人打魚

打魚係咩玩法